(OT吧)北倫敦旅行團

屌!

睇wiki,件vida咁多年都係踢埋D濕鳩聯賽,踢德甲個年出得1場

唔係世界杯都冇人提起

買佢不如比chambers正選啦屌

仲要買2件老野痴撚線

毒狗:ot吧我沒有辦法

毒狗公司有冇靚女

周圍都係男人

岩哂你啦

不會懷孕...

沙卡RIP

又要返

幾時落地盤

新轉會團隊同愛蛇做到野
唔似死老野咁梅下梅下

毒狗有得挽電話未

放飯都冇得玩

有得放飯先得嫁

返左日半仲未放飯

食返自己啲屎

ZI-O

高安基私有化阿狗

條仆街俄佬唔係賣比佢呀

係
550m賣

唔係話佢個仔會接手大搞？

私有化咁就仆街了

BREAKING: Majority owner Stan Kroenke makes offer to buy @Arsenal in deal valuing club at £1.8bn. #SSN

盤數唔駛公開，又唔會用錢係球會度 諗起都爽

個老豆唔出錢，賣人個價又衰過英冠，搞咩都唔成啦

之前係爺爺覺得轉會市場太瘋狂所以堅持用十年前個價賣人

所以宜家買d29碎

M乜春真係好撚伏

邊個

以為你講緊球員，on9

鑽石c眼

四球好撚好波！！！！！！！

狗鐵

馬屎亨

陷家鏟啦

屌奶星咁撚大隻鑊都有得繼續做

中國化

可以慳返幾個鐘唔使睇英超了

毒狗

不了

想食

DLS 我去個陣又未合作

毒狗偶像係馬屎坑

第二三張條女幾正

食屎狗

早幾個星期你地又話期待新球季
少少事就唔睇咁渣架...

不知所謂!!!!!!!

一早已經睇淡
準備好第一場之後就個個禮拜都搞事

鳩乙淡就係贏波嘅時候

John

john

包皮嬲嬲豬要block鏟草

佢真係好乞人憎

做咩牙

佢小氣

皮子俾人撚？
駛唔駛我去幫拖

邊有比人撚

佢當年買第一個股俾高安基，宜家出個咁嘅Po, d 留言屌到佢仆街

下面有張gif係拎銀紙抹眼淚

佢當日都有話後悔

貓哭毒狗

半夜三更仲要俾人call是否悲哀

同事/上司唔洗訓?

都真係唔使
因為佢地要開通頂

cls
佢地唔訓人地唔洗訓咩

又咁岩我又真係未訓

食屎啦你

叫得好聽到...

屎仔返工呢度就靜咗

懷念屎B

下個懷念你 7*24 嘅工作你好快死

chambers

【出來了】拒做鍵盤戰士！ 兩男小西灣激戰揮拳互毆

收到風係4球同比子黎

比子同毒狗係貓狗討論區嘈

好勁

點會同老死打交

毒狗尋日OT一定唔係佢

件黑衫肥妹咪never coast

Catgirl

好彩食完飯先上黎

咩2c, 笑屎仔未放飯？

懷念屎仔

1995-2018 懷念屎仔

屎仔可能仲飲緊津路做緊野

成朝都見到有支飲左一半既津路放左係板貨上面

Ps store特價，買咗ff15 royal 版
諗緊買唔買伊蘇8同dissidia ff Nt

咁多rpg點打得哂

仲有咩特價

你要OT梗係無時間

二之國， god of wars個d
仲有得用埋九折code
最後買咗2隻驚

又唔係要做攻略同直播，無人迫你要快d完成 ，得閒打d，放低一排幾個月或一年又玩有得，點會無時間

邊兩隻

Ff15 royal 版同伊蘇8

今年龍門都買到咁貴

阿狗又贏

後備龍嚟講都算貴

轟

個中場
法比,真禾特,巴克利,佐真奴,簡迪,高華錫

禾地仲有班老野梅一梅下

法比回家,頭兩件英撚可以同龍虎切坐成季

有出冇入
其實係聽朝定星期五朝早完?

聽晚00:00

仲想清埋黑碧，奧斯賓拿

快

仲有艾蘭尼,贊仔

屎仔依家玩手機都冇時間

返左屋企好耐了

二件有鬼人想買

贊仔有可能去史雲斯

咁早收 遞左信

埃及仔用黎做後備還好既

收咗信

佢都算偶有佳作，但黑b真係不了，有身高身型但爭頂9流，突破到人又cup返轉頭回後，永無出波，射門更加唔洗講

毒狗放8點

咩信

打反擊d走位阻住帶波嘅隊友

對得住身價啦

除左勤力唔知有咩優點,但要勤力同防守既,又洗咩出佢
快D爛

識搞笑

但辛狗仲好笑啦,仲平D

對曼好撚勁

初四球好波

返左三日工終於第一次放工

on call 72小時

見到間公司對屎狗咁好,我都放心D

家的感覺

有兩個位

冇得3p

你放個屎忽係門口

早d訓啦你，烚眼訓聽日做錯就俾人炒

炮叔而家唔洗番工夠食啦

齊人福，不易享，太偏心更會致命。非洲尼日利亞一名富商家有六妻，但最寵新歡，被冷落的另外五名太太，終於按捺不住怒火與慾火，合力制服久未親近的丈夫，輪流逼他做愛，終令丈夫精盡人亡，暫時有兩名妻子被拘控把丈夫「強姦至死」。
據當地報章報道，這宗「姦死」親夫事件的受害人奧諾賈（ Uroko Onoja），上周二凌晨3時飲酒後回家，到「六奶」房間歡好，沒想到另外五個妻子拿着刀和棍，殺入房間，並聲稱要行使妻子「權利」，跟奧諾賈歡好。
奧諾賈極力反抗，但終於寡不敵眾，無奈就範。妻子們高高興興輪流上陣，奧諾賈勉力連續應付了四人，但就在第五人準備上床時，奧諾賈「突然呼吸停止」。眾女嚇一大跳，五名妻子連忙逃跑，已有兩人被捕。

有冇屎仔版本

齊人福，不易享，太偏心更會致命。香港一名工程師有六師姐為妻，但最寵新歡，被冷落的另外五名師姐，終於按捺不住怒火與慾火，合力制服久未親近的毒狗，輪流逼他做愛，終令丈夫精盡人亡，暫時有兩名妻子被拘控把丈夫「強姦至死」。
據報章報道，這宗「姦死」親夫事件的受害人毒狗（Toxic Dog），連續加班兩日後於周三晚上九時後回家，到「六師姐」房間歡好，沒想到另外五個師姐拿着棍往死裏打，並聲稱要行使妻子「權利」，跟毒狗歡好。
毒狗極力反抗，但終於寡不敵眾，無奈就範。師姐們高高興興輪流上陣，毒狗勉力連續應付了四人，但就在第五人準備上床時，毒狗突然高呼「還我蘿莉」並氣絕身亡。眾女嚇一大跳，五名師姐連忙逃跑，已有兩人被捕。

初四好波
做開報紙文筆係有返咁上下

Ot咗二日返到去仲俾女人扯盡，屎仔唔馬上風就奇

字字鏗鏘

毒狗活躍於社交網站，其個人帳戶的照片朝氣勃勃，沒想到會身受這場「飛來橫禍」。

初四真係好波到呢

文化人即係文化人

過埋西咸

咁平賣....留佢好過黑B啦

又話轉咗團隊好勁

黑b賣到未

冇人bid

英人都冇人要

免費啦屌，養埋件垃圾

又無用又易傷

俾廢蛇老點

退咗休都仲撚到雲加

成世活係廢蛇陰影下

廢蛇刀茅不敗金杯

點解要反黑B

迷開仆街仔點會睇得佢上眼

反曼大將軍黎

駛唔駛又屌要簽達斯拿做pk仔二世牙

唔反都唔記得有呢個人

反黑組

廢土join富咸

vietto終於降臨英超

激死老鼠

萬年今年無咩重磅收購？

Fred

宜家出面成日開埋d你問我答Po, 但又無咩特別

食開屎,你問我答

西咸簽咗濕鳩山狗

無人想問

四球好波

返工點答牙

比子好波

驚已報

初四好波

今晚有冇pro

OK

Cp狗

奧斯賓拿去比錫達斯confirm未？

8月31前搞好就得

轉會唔係呢二日完？

有出無入

我見twitter都有鬼佬笑贊仔走唔到

英冠好似仲得

借好似可以去到月尾？

借去英冠就得
英超註冊唔到人

咁麻煩，解約算啦

解左贊狗咪無左成4萬5鎊一星期
比我都呃埋呢年去

喂車狗之前唔係話阿迷賣親主力都話人係25狗架咩

豹叔英明

老鼠一認真就比人撚

好好笑

宜家我地重用老人家 咩青訓後生仔就收皮啦

4球一定會去屌女了

今晚唔得

又冇得kick

今晚睇下john唔john到

濕撚哂

唔撚驚

睇下this kiss玩唔玩啦
再唔係你有無FD打攻中

得果個frd

pm左this kiss,睇下點
廢事咁多平時唔係打開入黎搞搞陣

this kiss話10點佢先OK

俾人攪到濕晒

係喎呢度無thiskiss

屎仔仲未出現

回家中

要返6日嗎

返去換件衫再返工ja

暫時唔使

工程狗唔洗長短週?

返地盤個d就一定要

再要你OT就告間公司虐畜

唔俾ot先係虐畜

屎仔出糧請禾地手足吃飯

生產力

啱啦唔想食屎

佢出糧係食屎 我地出糧係食飯

律政司被指誤解「不誠實取用電腦」罪 同類案件急煞停

屎仔之後考慮用菲林機

布狗初4pro?

唔係等thiskiss?

玩住先

好似就降班

叫埋你個FD玩住先

九點半左右ok

佢10點3到先得

咁你玩住先啦

this kiss ok

咩名
arsfabregas4

會展都中埋招了 【豆腐沙中綫】會展站被揭多處沉降超標 港鐵今叫停工程

LIHKG @ Android

工程狗

港鐵今年係咪犯太歲呀

世界級

3粒膠 +紅牌
on9

毒狗賣港

禮頓咩事都無

bo???

最迷

有同學入咗

又開工？

重用藍斯已經要反啦

講得好

唔反6日子住了

hi

i👋🏻(SYD)

後黎,今日又拖幾件新鬼妹

港鐵決定全面暫停沙中綫會展站所有挖掘工程

沙中線係咪開唔成

咁都俾你見到

d工人要開工，反對港鐵拉布

幾時先起好

建議成條變地底步道 又有新旅遊景點

💩

7點半場波睇唔睇好

肥BUN

想睇富林狼狗拖肥

ayoze

Hi gays

今晚富咸

輸了

廢土豬吧

追和

FPL買左廢土, 睇佢點死

Chelsea have tweets from random people praising players on their tunnel walls...strange.

如真 如假 如果分身可J自己

紐狗好廢

俾你燈完係咁上下

肥賓勁就仲教緊大會啦

邊有

廢土後備

有張仔

唔係斷左腳咩

張伯C

柒左

morata 1:0

Pedro 1:0

斷腳個隻狗黎

曼聯今晨於英超揭幕戰打響頭炮，以2：1擊敗李斯特城迎來好開始。然而勝利背後，球會卻負上無良僱主之名。英國有民間組織表示，半年來去信球會副主席艾活禾特，投訴該會以不合理時薪剝削底層員工，至今未獲任何回應，更怒指這其中一個全球最富有球會，原來亦是最傲慢的僱主。

英國民間組織Manchester Citizens，最近向傳媒表示，半年前向曼聯球會副主席活禾特發信，要求該會改善旗下清潔、餐飲等員工的薪酬及福利，獲逾2500人聯署支持，但至今未獲任何回音。他們在信中提出5點要求，包括提高員工的時薪至最少8.75鎊（約90港元），以讓他們應付基本生活開支。

這個組織原本還計劃在英超開鑼當天，乘紅魔主場鬥李斯特城之際，在奧脫福球場外抗議。不過，負面消息未影響紅魔征途，最終憑隊長保羅普巴12碼建功，加上勞基梳爾在83分鐘「士哥」，終擊敗有占美華迪破蛋的李城，在今季有個好開始。

490000

富咸個中場叫麥當奴

麥樂雞

毒狗布狗

FPL入左簡迪

hi 車狗

今季有無league

fulham

有

頭大半段係威係勢

証明爺爺又贏,技術性失誤左啦富咸

廢土on

廢土

輸多粒

轉迷Belotti

狼狗

nuno教華西嗰陣又唔見咁有form喎

因為佢只係文迪斯隻旗
唔怪得狼狗買咁多文迪斯人

狼狗今日打neves一個

又回魂

文迪斯又用同招, 痴埋亞洲有錢佬度再水佢買自己D人

買左阿狗主win

茅啦茅啦

屌你老味

愛狗無了

愛蛇未贏過哥狗

welbeck LB

食埋屎勁過young

呢幾年me玩fifa成日用黑b打左閘,愛sir唔係都咁癲呀

ME搵黑B打右

果陣未買拿同AUBA用佢打正前

fifa用唔掂阿狗

黑B FIFA成個亨利咁

奧巴美揚一個夠屈機

係射門果下柒

me剩係識用巴狗咁濟

早幾年d gibbs/monreal/大隻佬,無一個夠黑b打左閘好用

巴狗好似都好撚難用
平時見都係用賤種多

dllm gibbs no.1!

賤種同曼聯

messi打cm好好用,alba又好勁
玩season打親唔係皇就最聯,打左廿幾三十場都係對呢兩隊,悶到唔想玩

陣間有冇pro

岩

me ok ar,打風落雨梗係要留係屋企打機啦

ok

琴日係dropin守龍比人456

唔好害人啦

幾點pro

me3點左右ok了,布狗呢

ok, 頭先又失左4粒

睇下this kiss係唔係度

In a surprising news, Honda was unveiled as the new General Manager of the Cambodia national team in a press conference held today by the Football Federation of Cambodia (FFC).
This means that Honda will be the one guiding Cambodia at the upcoming 2018 AFF Suzuki Cup tournament where they are in the same group as Malaysia, Myanmar, Vietnam and Laos.

本田圭佑

Pro狗？

佢好似仲買左隊波

4球
初4玩唔玩

岩岩返到,依家開

今日咁少人pro

仲有冇位踢

2個中中位

得4個的話我應該用防中人仔會好d

唔識踢中中

me中中你攻中 ?

我落中中u翼?

翼都ok

打開邊

welbeck

重開game,定住左係到睇我隻人仔左右搖

lag撚到

yes

dllm 隊賤種係香港人都可以咁撚lag

抵呢D仆街仔輸

肯定有人bt緊

按摩店男技師summer: 囗爆800 打J 600

仲得閒睇

對面龍廢過間諜

屌sor

慘被屌打

出去屌飯了

同肥妹食咩

diu 對面前面3件都好柒勁

我地都係差D

扭到仆街

個頭開得太柒

車仔面

me換左新手制之後,扭波好唔順好廢

4球搵日教我扭波得唔得

metoo

認真
我玩咁耐PRO唔會扭波

依家都廢左8成了,點教

你射波都夠啦

你唔好學喇,一陣學完又變返唔傳波就死了

八成都貢勁

扭完再傳

羅寶會傳波😑

俄羅斯世界盃亞洲區外圍賽第二階段，日本與柬埔寨同組，日本主場3-0、作客2-0取勝，本田在這兩場比賽都有入球，而就是透過這兩次比賽，開始本田與柬埔寨足球的連繫。

2016年開始成為該國的甲組聯賽球隊Soltilo Angkor FC的老闆，也在柬埔寨開設足球學校。因為本田沒有監督資格，所以柬埔寨名義上的監督，就是本田的助手Felix Agustin Gonzales Dalmas(本田右手邊那位)，這位現年30歲的阿根廷人，曾經在日本的JFL及關西聯賽比賽，在阿根廷考取了最高級別的指導者資格。

perez 1:0

屌奶星後備都冇

燈到

又燈

深仇大恨到走左都唔放過

屌佢老味做gym撞正基佬打飛機

有冇搞錯 冇圖

mane 1:0

［突發］有人喺廁所互含

wilshere 1:0

佢燈緊

收嗲啦

阿仙奴b隊都燈

垃圾利食撚屎!!!

wilshere #19

法比安gel左頭

呀朗今場d傳中

過半場就出

又入

我阿婆都入到

offside

西咸比人屌打左廿分鐘，垃圾

冇

mo off

好靚

FLAPPY

球証好波!!!

阿朗又斬多球出底線

利撚後場猜波都咁撚勁既

有無咁勁

gopro打J

頂唔順條偽熱血撚

普通料, 一陣我廠個D就真係勁

比子識波！！！

呢個真，都係比子睇得通透

等睇黑b守死丁力

安東尼奧

文尼個格咁衰

影親Pellegrini，佢個樣都係e哂棚牙咁，做乜鳩

兩個中場做乜鳩

就快有出瑒陣容

2個中J

cech正選既反一世愛了

最憎條儍鳩

屌愛老母!!!!!!!

杜雷斯都冇正選

Who

lucas

papa加梅屎

梅屎 1:0

藍斯又打翼

毒狗平時唔用套

垃圾用

屌你老鼠咪又係施治同梅屎

嘩我屌你老味
不過諗番個個中堅都垃撚圾

想要返雲加了

想梅毒出山

虐老

毒狗真係狗黎

迷雲今晚又大勝了

猁狗開心一陣好喇
尾場會有新榜首誕生

係,只要阿狗輸5粒

核心藍斯

愛蛇色波

原來黑B後備都無,搞錯呀愛狗

反愛蛇了

屌你老母

拿狗

垃圾

mma

阿迪達教到d人咁

踢人定踢波

無得教阿狗咪報仇

好波

x朗又傳失

mustafi

防守個陣藍斯企前，ozil縮後

藍斯個位睇一次笑一次

比人玩到

死廢老唔好逞強啦

433係咩玩法

d櫈仲印住比亞迪

知道臭燒條懶撚唔會迫搶

又話梅屎只係反雲，宜家咪仲係咁屎

愛蛇係咪落Order後場保持控球先

笑死

丁力

丁力goalllllllllllllll

仲衰過爺爺

屌，咪又係差

個爆炸頭都唔知做咩

咪又係咁

好on9

跟跟下收步

熟口熟面

比D時間愛蛇啦

個廢老咁時間買人，都唔入勁人

比咗成個六七月仲未夠牙

以前踢波教防守唔好太快出腳 磅住先
爆炸頭一心急就失平衡俾人推過

kenny g

sterling岩岩個笑容好似tvb開台打機嗰個kelly

guendouzi仲有排練

cg

比狗

呀貝呢下幾靚

屌你老味仲用cech

打前一格可能好d 防守好雞

撲波又冇反應
交腳波又做唔到

間諜

反愛未先

咁冰個防中

丁力上身

再用cg就反

愛蛇又口噏噏了

不嬲都咁勁

阿叔

papa xhaka

on9到

好撚廢

cech

兩大笑話

papa鏟親都唔中波都真係幾好波嫁喎

個鑽石眼好波入埋d咁廢

我pro club都準啲

唔好再用cg啦

下場黑b左閘

遮口講嘢係唔係西甲d習慣

屌

屌，唔係又傷呀

印象中好多讀唇佬

佢講英文已經鳩，仲遮埋口點聽呀

其實冇講野

mk

所以淨係同d識西文同法文既人講

唔怪得爆炸頭無反應

落後一球個廢老仲坐係度，唔去場邊指揮

wa diu

我藍

amn咁都仲跑

廢到

屌牙

用生命值頂住walker

呀叔

真.呀叔

等睇mahrez爆鳩licht

呀叔（19）《》呀叔（34）

auba跑唔贏拿狗

踼腳算

左路負責協防嘅係xhaka

呀羊吹大左

係咁推人背脊

cech條傻鳩d傳波真係好柒廢，愛sir出佢玩控傳係咪想落佢面

咪撚再傳俾cech啦

冇腳正常

今季個d全部水貨

attack attack please！

成班玩緊俄羅斯練膽大法咁

papa守廢都算，控傳都唔見出色，要佢黎做乜鳩

中前場仲係同一班人
但仲係咁廢

半場換龍，賽後話佢有傷比個下台階佢啦好嗎

証明唔係爺爺既錯

哇屌
曼城d人係唔係都斬到俾mahrez

愛sir個樣好似無計咁喎

曼城都有d甩漏
不過阿仙奴班友至少十腳先有一腳中龍

有計就一早贏過哥狗

mendy

波底太差

去到final third d招數多到爆
阿狗成班人好似個個都等住奧燒出波咁

mk同羊啲配合唔見左

俾雲加教壞

丁力一下搞掂
我哋冇呢d人

今場臭燒出波有山狗九成功力

勉強都迫到兩三下嘅

cg今次之後使唔使練多d右腳
左腳應該差唔多斬到腳軟

去英冠慢慢練啦

zaha

掛靴啦

我地係要一件扭到同快GE翼

ramshit仲前過AUBA

之後無機會見佢

唔使練, 以後都唔好出場

你地班手足仲有吹奏愛sir同新人好勁

上半場已經係咁

唉

藍斯

天才嘅諗法你唔明架啦

xhaka波都控唔到

laca

貢早換人

踢完呢場好走

換藍
愛狗

破壞晒我廠傳統

換走重心??

仲話俾藍絲做重心

即換

屌愛老母, 反愛了

下馬威

見到效果了

龍都唔中

比子妹波

唔續約呀拿

一出個水貨即刻做到野

後悔了

屌拿卡出到黎咁撚勁既

射一球波拍哂手掌

你唔色波啦，個水貨咁廢龍都唔中

papa

窩利都唔識射

証明愛狗眼光好極有限

岩，前鋒龍都唔中做咩前鋒

kdb

9c

廢老咁多野講

無二傳，彈彈波就知廢，對唔住身價

拿狗真係狗黎

仲未完

屌
攬黎攬去

馬列斯心諗你班撚樣唔搞事我可以踢多陣先換

死廢老恰鳩後生仔

追和得唔得呀

食咗火藥咁 痴撚線

臭燒

屌，睇波定睇你講野呀

下場先

aguero

個爆炸頭笑撚死

HIS EYES ARE OFFSIDE

痴線

個人跟跟下又唔跟

屌你老母agger路廢到仆街

上季都好似比鏝咁樣入過

完

又話老將經驗老到 教後生仔踢波，笑然死人

屌，兩個老坑都唔睇佢，又話有經驗

爆炸連mon都冇入

屌你前面啲傳波

ozil

咁矮嘅，有幾高？

好似168

同我一樣

愛sir個樣

屌你老母個爆炸狗又廢又屎

係咪肚痛呀

急屎

成場唔知做過乜

應該係頂唔住藍斯同沙加嘅表演

夠時間反cup

點解佢地D汗印三角形

都搶左好多波既

三件中場都鳩下鳩下

但失第一個同俾阿古路單刀

送cg一程

支持

愛蛇仲有咩計牙，唔企係場邊指揮d人點踢

烏龜仔傳波

拖仔>X狗!

廢事比毒狗話扮熱血

睇落好似進步咗控到落嚟又轉到身

上季班友話爺爺落後都無反應

呀羊

參與度都多左

細梅

兩球向前長波都靚

ozil控得差到……

燒

都算有D料到既

第一場就累失波就知係水貨啦，反佢了

一入黎D控傳已經睇到同另外兩件中中有差距

me幾鐘意佢，向前推進到，控傳同長傳都ok，不過有時自爆

再用CG同爆炸頭真係反愛

夠膽推波係幾好

唉屌

臭燒今日

有下搶完再推上去係幾好

越左仲拎

屌你老味燒是咪ON9

柒多兩三場就冇了

唉好on9呀

係

俾愛狗教壞腳

今場2球越位入波，當2:2唔反愛了

屌！

唔係冇機會 前場班友唔爭氣

死廢老

愛狗仲叫咩呀，都完場啦

後場爭D插你一刀呢

ederson今日

扮熱血

娛樂下大家

阿迪達露出勝利既眼神

二連敗吧!

愛狗唔握手, 輸唔起

反愛又win

冇頭髮嘅人太低賤 唔想握

唔怪得保特去握

燒同mk

如果一早唔要雲加就唔好續臭燒啦

Ramsey上半場幫佢撲波
Ozil係禁區附近d傳送差到 帶波已經唔預佢勁

一下無燒同山應該對球會印象打擊幾大

反愛第一人表示訓係到都贏

me先係反愛第一人

開咗抽水po未？

星期2

mk不嬲都rubbish
換嚟托柒

g持宗仔的rarri教訓愛蛇

sarri

鳩乙又出手

Arsnealtv 班儍鳩今次有咩講

ArsenalTV

入高安基我信

死煙鏟不了

d手足講到mk好勁，次次打得唔好就話無態

mk心理質素好差
信唔過

10場有8場都冇態
其中一場有態係踢熱身賽

列叔幾正

D 手足個個未嚟都講到好勁架啦
嚟到唔勁就賴教練廢

Xhaka=新沙比

三球助攻個場好勁咁，之後開始唔對路

9c9

仲吹奏咩多仔組合有默契，鑽石眼好波

反cg唔撚易

cg先係 想自製烏龍搞氣氛

估唔到都算穩陣

多仔廚餘

鑽石眼玩開廢物回收

暫時唔返佢了

踢左閘都掂
class is permanent

岩岩睇左頁狗竇,發覺迷沙都好煩,特別係條傻鳩林狗
打中場完全唔識守波,得1個tackle,愛sir鐘意玩後場控傳,佢尋晚又做唔好,佢地都仲有得係到撐既 ?
btw me都係迷沙一員

林狗唔係反沙咩

迷沙迷法反達

似迷沙,係咁捉烏龜仔出黎轉移視線

仲話呢球跟跟下sane唔跟,呢球都應該係bellerin補返位啦,為左護沙亂鳩咁屌

我都係迷沙
但係佢今場太差,幫唔落
速率太低,跟唔到節奏
又唔識守

佢係迷沙

初初黎阿狗個種爽快傳波愈黎愈無

沙加連波都控唔好
又要成日修正
個人又慢

原來咁多手足迷垃圾...

成日比人重點迫搶

毒狗迷果D比佢燈死哂

宜家個個d傳波都好慢

迷辛迷贊迷基迷藍迷雲迷山

果陣有路JJ卡叔真係對波都快好多

Jj 自己俾完波就會走空位，拉空人地，唔會hold太耐
卡叔個d自己盤球護到波得嚟又過到人，我藍同其他又護唔到波一係交失

其實ozil都唔係好過而家班人好多
同埋打咁後真係無用,用藍斯打尋日OZIL個位仲好啦

中前場d人一唔郁，ozil就做唔到d咩
個時有基奧特都話斬波俾佢頂或者二傳彈彈波
宜家二翼又唔快又無突破落底，好悶

呢啲冇得救
但係防守就仲有得期待emery識執

我藍唔係呢d料唔好講啦，佢有其他作用
問題係沙加打開呢個位都做唔到本份，唔打呢個位更加一無是處

其實佢未嚟之前打咩位，中中定防中？都係咁廢？

記得狗竇個一個mk好鐘意撐xhaka守波屎唔係佢問題 雲加叫佢防守先係問題
踢啲中場邊個位都要防守架啦 更何況佢咁鈍唔擺後啲仲可以擺去邊

咁個問題就點解佢咁雲加仲要俾佢正選
佩雷斯個d就咁快放棄

叫做唯一一個可以由後場傳上前場嘅中場

Time for Torreira

過多二個月就變廢啦

中場 藍拖新仔

愛sir又話用藍斯做重心,但係擺佢踢到咁前,無哂佢D後上同中路防守

真係諗唔到愛蛇會將藍斯放正前
想佢迫對面中堅同龍門

咁用黑B都得了

未入laca前auba都好似偏埋一邊

係,愛SIR

禾前年刀講緊搵藍斯打輔鋒
愛蛇又抄me

今場成功証明左你既意見係垃圾黎

人地d中堅跑得咁快典打

跑得快就打唔到

臭燒收咁後

睇到奧巴美揚跑輸俾拿子都唔知有咩好講

跑得快就打唔到，咁你嘅意見仲有咩用

知拿子小氣，跑輸左又上黎屌

豹叔屌得好！

本身已經得跑呢個優點但係跑得慢仲有咩用
愛狗練壞腳

噚日咁踢駛咩理中場踢成點 都係後場吊上去咋嘛

Only Guendouzi (72) has had more touches for Arsenal than Petr Cech (57) today

撚狗咁撚

Guendouzi打前一格吧 後面俾個矮仔逗

返後備啦

唱淡吧!

最緊要你要收嗲

迷papa

一早知佢垃圾

無謂害人

Cech

做咩

同仆街毒狗一樣,講野有頭無尾

俾利華撚
得班德甲狗同羅馬先成日係twitter on9當有趣

點撚

總之就抵啦

仆街毒狗講野又冇頭冇尾

Tony Adams on Emery: “I don’t know what he’s been doing for the last five or six weeks...We all want him to be successful, we all want him to be resilient and challenge for the league title but realistically, we are nowhere near.”

食屎狗黎

又一隻多嘴狗

on9先會ff到咁

按照現時預測路徑，天文台預測貝碧嘉將於午夜前後最接近香港，約在香港西南110公里左右掠過，而強度則達到強烈熱帶風暴下限，香港受到烈風吹襲的機會正在上升，大家要留意天氣最新的變化。

我屌你老母貝碧

貝碧轉身

落大雨啦，希望各位衫裇西褲手足全身濕晒

出返太陽了

哂一哂又淋雨好易病

Up住隻腳成日

好臭

好味

3號啲蘿莉放假你冇得玩

佢工場都放假

施治嬲利華古遜串佢

Terje @ArsenalTerje

Cech 😩😩😩

Bayer 04 Leverkusen @bayer04_en
回覆給 @ArsenalTerje @CarmenAFC_
We might know a guy...

In case you all were wondering how to play out of the back...

Petr Cech @PetrCech

.@Arsenal we share important values which make us a big club not only on the football side . Fair competition, professionalism and sportsmanship are the biggest ones you teach young footballers and it’s sad to see when other clubs don’t share the same values. .@bayer04_en

廢老玩social media都貢認真

加美路離開效力了兩年的馬德里體育會，周一正式加盟華倫西亞至2021年，他在完成了據報可高達1,600萬歐元（約1.43億港元）的這宗交易後表示，希望新球季可以射入至少20球。

31歲的法國國腳加美路在效力西維爾時有出色表現，於2016年轉投馬體會，當時其轉會費據報高達3,200萬歐元，惟加美路從未被視為首選，上季在西甲上陣25場、正選僅11場，但仍取得七個入球，協助球隊取得聯賽第二名。
加美路表示自己很欣賞馬體會，很久以前已經希望能來投，對於終於能加盟這家球會感到非常高興。加美路坦言希望能為蝙蝠軍團贏取錦標，他並揚言希望今季可以射入20球甚至更多︰「我還有一星期時間作應適應，我希望將經驗、速度和入球帶給這支球隊。我們有很多攻擊球員，有不同的特質，對球隊而言是好事。」
比子

36歲仲咁小氣

再見了

買Kalinic返黎

頭先見到好想留言叫佢retire...

g持,佢就唔洗比人笑同唔洗害我狗

4ball brawlstar add frd?

4k

大家差唔多姐

玩咩mode多

me低rank個D打duo升分,升到咁上下就乜都玩下

街場好伏

四球勁波

週末打機械人,D街場人成日用摔角佬:

極限都頂到6分鐘既

Tottenham delay move to new stadium over 'safety issues'

笑

如果街場兩個都係近戰個D,成日4分幾鐘就頂唔住

前幾日我frd colt+poco搭街人摔角佬

屎塔唔安全

Tony Adams: “I thought he (Emery) got a lot of selections wrong. His three best players were his subs (Alexandre Lacazette, Stephan Lichtsteiner and Lucas Torreira). I don’t know why he didn’t start with them.”

我用彈彈波,個FD用colt,街場用jessie,唯一一次成功過6分鐘

呢條友教波教到咁垃圾,緊係唔明愛sir諗法啦

同加里仔一樣

咁脆皮

有無手足睇左天哥演講

去咗參加反港毒集会

等u carry me

豹叔好波

公廁

佢應該好明愛蛇先岩

布仔

初四唔使去採訪

good topic

初四係幫港出腥到做

Yes

@4球

身型同你幾襯

周融

太矮不了

肥妹好似又係好矮
唔通4球米6都無

我高佬黎,有1米65

小學都有啦1米65

1000